[ViuTV] 2230-2330 全民造星II [請用不推文回覆 劇透細字深藍色] [光復香港 時代革命] (3)

光復香港 時代革命

為免阻到行動post
請大家討論時使用不推文回覆

劇透請用深藍色細字

狂賀

已錄影鏡頭全刪《全民造星II》花姐直認 Cut走撐警劉美君
本年度我送返句頂你個肺比你

99強名單如下：

入黎不推文

不推不推

乜波仔要表演㗎咩？
佢唔係穩入？

唔撚識佢啊

唔中意佢

波仔d牙斜上去

出黎啦 鴨嘴火龍

咁醜樣都有咁多人支持
咩事
完全唔可愛

做乜鳩野

屌
睇緊咩啊
曬時間

請大家討論時使用不推文回覆

個嘴想點

仲有真係好難聽

唱得仲衰過梓豪

觀眾源好？
ViuTV你請呢條友 即刻罷睇

佢個表演俾森仔做就差唔多

屌 on9

又醜又難聽咩料

你係無實力

波你老母仔，屌你老母
走啦垃圾，拍鳩片嘅垃圾

我屌你老母我忽然覺得Alton冇乜嘢

啱 森仔的確係好啱做呢啲得意野

暫時淨係記得 機械舞 同 很冒險的夢

alton對住佢直頭變天使啦

碌卡記唔記得？

Rehearsal 果表演 不了

向右邊歪

佢簡直係因ton同類啦 今屆全世界鬥做垃圾之最炸

平時都有追開，
但係今日求下你地睇少一日啦

alton入55強個表演好撚charm其實

有印像有人唱過, 但醒唔起邊個

呢個ok

守門員梓豪呀

soko番黎

屌.....我睇緊咩

有無一個音係岩架

啱啦 紅9佢啦

姐姐 會覺得條仔做乜尻

走啦

好難頂
你同炎症收皮啦

快撚啲踢走佢啦

個咀歪到痴利根

好心班youtuber咪玩啦

送佢返屋企啦屌

姐姐鍾意森仔同梓豪咋

鄧喬.gif!

佢表演係點見仁見智
但係走音

而家咁睇姜濤真係高班到不得了
唱 跳 樣 都ok
又唔做作

屌 鄧喬

原來到youtuber出場
全紅

boris表演平平 但Alton 憑咩講人

鄧喬正好多
放假～～

所以先話姐姐仔buy

梓豪可愛過佢多多聲囉

柒到

五音齊d mean到

王貽興屌左一聲

但佢又係講錯嘅

兒歌頒獎典禮

因ton句嘢好中肯

係咪以為kol一定入？

有品味

王貽興好殘

Youtuber 大曬咩

同埋佢都 唔係賣 可愛囉

佢估佢自己有森仔咁cute咩屌

其實條友個樣真係好撚柒
啲女隻眼係咪有事

返去sell小學雞啦

黄貽興mean到呢
公開處刑

春茗表演
笑死

我都唔知點解佢入到99強
依家仲要踢唔走佢

咁都入圍真係離晒譜

好好笑，專登hea鳩班評判

王貽興

嗱而家你地又唔話係comment廢

屌咁唔好出黎啦

仲係到解釋

6854挑

屌 咁垃圾竟然因為eye catching入 真係唔公平

躝啦,仆街仔

真係好唔公平 咁差都可以直入下round

王貽興好撚嬲

今次我buy佢

柒就認啦 係到兜

貽興王都反枱

我同貽興個反應一樣
屌真係好難頂對住佢好難唔爆粗

弱智波

屌⋯⋯真係好垃圾喎個表演

入到個5強啊嘛

佢仲要唔知自己衰咩
好假啊

Same here

+2

撚咗佢一嘢

1. 李慧琼 九龍何文田常盛街80號半山壹號2期25座25樓
2. 柯創盛 新界將軍澳調景嶺都會駅6座45樓B室
3. 葛珮帆 新界沙田第一城28座26樓D室
4. 陳克勤 新界馬鞍山沃泰街8號曉峰灣畔4座16樓C室
5. 梁志祥 新界元朗洪水橋丹桂村路玉桂園1座3樓A室
6. 陳恒鑌 新界元朗鳳琴街1號雍翠豪園1座33樓E室
7. 黃定光 新界荃灣油柑頭悠麗路18號恒麗園3座26樓A室
8. 劉國勳 新界粉嶺祥華邨祥智樓C605室
9. 蔣麗芸 九龍柯士甸道西1號漾日居第7座7樓D室
10. 張國鈞 香港北角丹拿道51號港運城1座11字樓E室
11. 何俊賢 新界元朗橫洲福慶村92號地下
12. 周浩鼎 九龍大角咀深旺道8號君匯港5座29樓D室
13. 黃國健 新界上水旭埔苑唐湖閣12樓5室
14. 郭偉强 香港田灣嘉禾街14-22號嘉和大廈B座14樓7室
15. 麥美娟 新界青衣青裕新村13號1樓
16. 陸頌雄 新界元朗天水圍天湖路賞湖居2座13樓G
17. 何啟明 九龍油麻地渡船街250號有利樓15樓C室
18. 劉業強 新界屯門青山公路43號天佑居A幢
19. 林健鋒 香港渣甸山白建時道33號嘉雲臺2座26樓A
20. 梁君彥 九龍九龍塘喇沙利道52號
21. 梁美芬 新界汀九青山公路103號海濤花園十一座301
22. 石禮謙 香港麥當勞道39號龍景樓13樓C室
23. 張華峯 香港地利根德里一號世紀大廈第二座二十樓
24. 盧偉國 新界大埔康樂園26街60號
25. 吳永嘉 香港淺水灣道37號3座2樓A室
26. 邵家輝 香港跑馬地鳳輝台4號鳳輝閣一樓C室
27. 張宇人 新界沙田富健街8-12號瑞峯花園三座三樓B室
28. 易志明 九龍何文田京士栢 道33號爵士花園一座五樓B室
29. 鍾國斌 新界西貢匡湖居J2
30. 潘兆平 九龍牛頭角3號得寶花園B座40樓4室
31. 容海恩 新界將軍澳新都城第二期欣景路8號第11座13樓H室
32. 鄭泳舜 九龍深水埗郝德傑道 1 號嘉珀山 2 座 9 樓A 室
33. 田北辰 香港壽臣山道東 10 號
34. 謝偉俊 香港銅鑼灣百德新街 59-63 海濱大廈 8C
35. 葉劉淑儀 香港半山寶雲道 11A 寶雲閣 13 字 A 室
36. 馬逢國香港跑馬地樂活道6號比華利山C座11樓2室
37. 何君堯 新界元朗牛潭尾道葡萄園洛菲大道3號屋
38. 廖長江 香港馬己仙峽道9號玫瑰別墅9B
39. 姚思榮 香港堅尼地城海旁46-47號南海大廈22樓2201室
40. 陳振英 新界荃灣楊屋道18號御凱第1座56樓C室
41. 陳健波 香港薄扶林貝沙灣第4期7座41C
42. 謝偉銓 香港北角電器道城市花園第一座9樓H室
43. 陳凱欣 九龍九龍城書院9號17樓B室

以上資料是以上議員參選時由「政府憲報」提供的參選資訊，並不涉及個人私隱，每個市民都可以在政府憲報系統() 查詢。

真係好正把聲

咁都問心無愧食撚c 啦

根本呢啲冇料嘅人就一撚早要踢啦
痴撚線
霸撚住晒啲位

屌，收皮啦boris

仲要覺得自己ok

喊乜q

你撿土啦

屌乜撚野eye catching啊 out得啦條Boris

Wall仔呀希望佢入到

然後有些少料果啲就99強止步

好似好唔尊重個舞台咁
上年嗰五個都表演得唔差

姜仔cute得自然
唔係扮
條波仔

姜B係真係唱跳到喎

我今次都同意佢

就算佢入到50強
我都唔覺有導師想要佢

佢根本超左班

wall仔

尋晚個阿Lu我都記得

第一次認同因ton

我都聽過佢隻碟
因為女人多自在

本身都CUTE
使乜扮
就算佢表演食野都屌打到

佢啲歌好好聽
但佢係咪整左容

阿lu

get away首歌

Wallace把聲真係好好聽
首get away

哇 細個成日聽

曖昧不明嗰首歌

個樣好慘

我寧願浪費一粒鐘去睇姜仔食野
都唔想浪費分半鐘睇波仔表演

最無料果三個Stanley Anson Kong同Alton就最多野講
頂唔順

可惜唔靚仔

二汶隻勞

擁抱

過咗一棟先啱

回憶呀

ak有講野咩

星座撚個個參賽者都係度比意見
企開啲啦屌你老母

讀u 嗰時成日loop

佢首拖拉好好聽

幾好丫

佢憑乜 讓返mirror個位畀細貓啦

王貽興做左上年既余安安

屌 林二汶

但佢有道理好多
余安安真係亂嚟

王貽興好好多
起碼真係有point
余真係鳩評

見佢扭黎扭去就知佢個劇本要紅左佢

識得耐都無情講

都係
但係咪一定要搵一個做醜人

35歲

我都好撚嬲

鳩撳紅燈都叫好

wall仔 江交敏ex

錯唔哂喎
佢真係好唔sharp

邦邦都冇樣彈唱都charm過佢

細貓癡住個兩件又係極品
如果佢自己一個開con我實會去

(決賽有舉細貓牌)

我想問邊個係星座撚？

其實最右手邊個評判是誰？

佢呢的喜極而泣 彈出彈入 撚到王1貽興

導演

差好遠喎

Stanley
(而我不知道）

佢應該會俾波仔d fans圍攻

江小姐的口味 與別不同

炸if fb板

逆流大叔個個監製

年年都見到佢係書展都on99咁等人搵佢簽書

Oscar

正呀現代舞

呢個靚仔喎

好標緻

真人同相唔同樣嘅

嘩屌好靚仔

好gay

好artistic

好好睇 神情又有戲

笑嗰時幾靚仔

好中

Joker

幾型丫

好正

幾靚仔

有無ig

佢個宣傳照都好有印象

Oscar1i
My bb

咦，呢個咪之前脫毒工程入面肥腸個robot嚟？

oscar1i

唔好俾娛樂圈沾污

好型 (那那地嗰種有型)...表情好有戲

@oscar1i

Yes
嗰時對佢幾有印象

I know kungfu？

Show me

Oscar好撚正！！！！

不過唔係個個啱

Oscar op哈佬喂扮鬼果時同佢合過照
勁靚仔既鬼

飄飄地

mirror first blood

已經走左音

竟然係鏡仔第一個㩒

頭先boris出，mirror都有紅佢

lokman講得好好笑
我覺得可以㩒喎

殺手lokman

好殘忍

tank
係咪劇本

Vvn tank

係丫
頭先已經係機會
第一句已經走音仲想r復活？

好似好耐冇見lokman

Tank

阿tank 今季好重戲份

tank咩事

做戲

王貽興係好mean
但其實佢只係好赤裸咁講左事實

垃圾節目

劇本

tank = viu專用戲子

學埋啲大陸節目搞noise

意思係評審團第一個撳紅燈

表達得唔好sorry

男主Tank

劇本黎架咋？

其實真係似似地

花姐爆發

Tank玩野？

Tank 好重戲份

Tank真係請黎搞drama ga wor

男女通殺

似劇本

Tank咩事

阿tank敲鐘，突然黐咗線咁

雖然似劇本但都好想睇下咩事

viu有mon post嘅可唔可以俾少少骨氣
用真事呀 你最多放大件事

都唔好purely做假啦屌...

Vvn 寫嘅劇本

唔覺tank似搞事嘅人
仲要同花姐喎

我想睇下Tank入10強。又咁快走左

Tank勁假喎
肯定係劇本啦
不過係好睇啲嘅
唔係就好悶㗎喇

又要等到星期一先有得睇

係咪整蠱班新人

唔通有人係錄影果日生日？

笑死

Tank好劇本 但好想睇

個表演好掂 佢D表情好撚屈機

有可能
上次ian又玩嘢

花姐好戲啲
tank要加油

好中意佢

我都覺得似

點解次次都係佢
仲諗住上屆佢quit咗今屆終於可以正正常常

俾個驚喜人？

成日諗起肥仔扮佢

安全歸家等睇重溫

咪係
好假的劇本

辛苦喇 休息下

Tank 係花姐愛將
佢d 節目成日都有佢份
點會反面呀

造馬都係會造俾tank

追返post 睇黎辣殺波仔真係好辣殺
好想快啲睇

想睇2circle

似係

有replay了

modern dance個個五官好精緻
老鼠安唱歌好聽 但唱個緊個陣啲動作好怪
垃圾波仔真係好撚垃圾
睇上季都未試過睇到不自覺屌咗出聲
個樣完全唔得意但係又想賣cute
練舞又喊俾人紅燈又喊
唉仆街 咁都eye catching
alton真係講得好啱
但係起碼鄧喬我會笑出聲 唔係屌出聲

最嬲係4紅都入
不過今屆評判真係高質好多，佢地睇住班參賽者嗰時個樣勁認真，尤其是二汶
本身覺得二汶係開心果黎，但睇完先發現佢個人都幾嚴格，基本上係節目度都無乜點見過佢笑
最垃圾反而係eye catching

明明上年啲eye catching idol 個個都好有實力

上年五個真係有料到
但今年

如果有第三季
我覺得可以POST造型照俾人睇
但唔好搞個咩EYE CATCHING選舉
根本多餘+唔公平

上年堆eye catching就算知係穩入，但啲表現一啲都唔會hea
今次個波仔係四紅之後竟然話「因為我知自己仲有機會所以想試吓唔同嘅表演」
啫係點？啫係你知自己入硬 求其整個表演hea鳩我呀？ 到底有無尊重過觀眾 有無尊重過評審 有無尊重個舞台

咁條氣順返啲
還一個公道

全民造星入面到底有幾多係gay

除咗嚴政仲有邊個

我覺得osacr同小魚都係
宜家未必知小魚係邊個 佢係紫色頭髮
遲啲一出你就會知我講邊個

AK都冇料咩

個小魚第一集係咁痴住啊tank扮喊
有一下仲要撞開boris痴啊tank
假到爆

佢有咩料？
唱歌又唱到走晒音
舞又唔係話特別跳得叻

冇錯
就係佢

唔知邊個小魚
但記得痴住tank喊個兩個都少煩膠

覺得oscar好正
但真係一講野就feel到係gay 點解靚仔都係gay

佢gay唔gay我都支持
希望梓豪同森仔都入到圍

推！！
梓豪一定要入到啊

印度女人好好奇你上屆係鐘意邊個

森仔

係咪龍少

上年都幾鍾意成隊A4
細貓幾好
龍志權都唔錯

佢係幾好
不過唔係最鍾意

大家專心返去梓豪到

鄧喬其實幾正

我到而家都仲記得鄧喬唱酷愛
佢嘅表演其實幾討好 認真地搞笑
相反個濕鳩波仔 以為自己好靚仔可愛
賣cute 佢衰撚硬
想賣搞笑 但又要有佢自以為嘅偶像包袱
結果撻晒q

我啱啱睇返佢個表演
對比起造星2
佢個表演真係叫有諗過度過 做下野咁
唔似得個個淨係喺到齋唱歌同跳舞咁悶

睇boris扮cute係難頂，但我覺得遲下嚴政出場我會更加想嘔 同埋叫佢波仔真係令件事再嘔心十倍

我覺得連鄧喬都好過波仔，起碼佢都叫有誠意
個波仔真係唔知jm9
咁嘅質素都有咁多人訂閱
支持佢嗰班人究竟咩品味

炎症條仆街仔要頭號狙擊
死賤男哪來的自信

想睇旁白君會點恥笑嚴政唱女孩嗰陣俾姜濤秒殺

佢一開始咪又係想淨唱
係真係唱得太垃圾俾人屌姐

屌sor 以為講緊波仔
鄧喬做諧星好笑呀

嚴政人品差 點都洗唔到底

係啊 講緊鄧喬啊
佢又真係有自信得嚟又幾盞鬼

佢d片我求其簡左條
睇左兩分鐘就悶到關左

個陣睇鄧喬笑到我傻

發佈會個日唔見炎症40強無佢唔知係幾時foul走

炎症係咩事 冇追開post 想八掛下

唔好劇透啦

Ting Ho忘恩負義
就算嬴咗都唔會紅啦

想知咩事

摩牙

LM

Lm

依家先睇番哂 想問下點解暫時得四集？
今個星期有一晚冇做到？

星期二嗰晚播咗電影

仲有do u wanna dance嗰個都好正
反而之後佢認真搞笑就唔好笑

上屆證明垃圾高層點解到娛樂圈個風氣咁差
今屆發現原來本身就有堆品味差嘅觀眾
你去佢ig睇吓，表現完咁嘅仲有成大堆人支持佢
仲話自己會進步？其實其他人入到，佢都會進步架
波仔你還返個位俾人啦

啱啊 霸撚住晒啲位
on撚9 eye catching

定佢暗示緊香港

似暗示香港多啲喎 雖然unfollow又真係好吊詭

佢同花姐咩事唔知 但我講嘅係舊年造星事嚟
呢個story我諗都係講緊香港啫

我都覺似香港多啲 尤其係啲大粒字

緊急法下話

咁你講咩事啦

我都覺似係暗示緊香港多d
咁個節目都要播出街架嘛, 點可能話唔表演就foul人黑暗到咁出面呀?

舊年造星咩事，可以講多啲嘛？

咁可唔可以講白啲係咩事
唔洗大家估估下

咁ching肯講下係咩事未呢?

笑死 都兩點幾 港豬係都要食花生

睇撚到個boris就躁 躝啦屌

啲人成日彈出黎講啲唔講啲好係好煩
如果咁唔講得出黎嘅 不如直接唔好講

翻睇緊

真係好好睇
利申冇睇1

點解咁多人用蝗語rap
好嘔心

1啲人會順眼啲 真心

好彩無睇一，唔係啲評判激到你反枱

唔知今季有冇上季自己組鬥自己組呢啲on9賽制

你講呢句即刻有聲

佢係eye hurting idol就真

Eye fucking idol

我唔講啦 太易估到我係邊個

你呢個名好啲，真係fuck my eyes

聽日有得睇阿tank劇本啦

Dooo you wanna dance

岩岩先睇返
Yihing wong評波仔個到
佢係唔係諗返起N年前係大台做謎呢個噩夢

( Show Blocked User - 香港禮貌大使 )
又玩tg小圈子
無心講就咪撚放上黎啦

呢個真
就算而家出到30強都好多中下路人樣
上年未foul嘅A組都夠屌打佢地

乜撚嘢中東朋友呀
你講緊ting ho買like咋？

睇返暖男面試條片真係好感動
笑得陽光 性格正面 作嘅歌好聽有意思 而家香港呢個market好少有 唱得又唔錯 係有啲懶音啫 但懶音嘅野周杰倫都有
佢隻歌真係會令人想聽完就聽
見到boris咁都直入 小白咁都入到復活區
但暖男咁有才華因為揀錯項目就全紅即走真係好可惜
暖男你直得走得更遠俾更多人認識呀
下個post有無得幫佢人手頂置呢條片

話我小圈子乜柒都好 我真係無辦法喺度講

一係你就唔好講
講d唔講d仲叫人去tg做乜野

幾鍾意暖男
好可惜呀
屌個波仔真係好on9

算啦 咪撚再理佢
以後見到有人講啲唔講啲都直接無視就得
放得上黎連登都係想引人注意啫
有誠意嘅就會自己一次過講出黎
呢啲唔肯講嘅點問都係度扭屎忽唔肯講

唔想知 咪撚講 浪費網路資源

Agger
未播前睇佢個自我介紹覺得條友做乜勁
但睇完覺得佢好好
不過我又覺得佢唔岩走viu想要嘅偶像/commerical路線嘅

都係 但好想香港娛樂圈可以多元化啲
between 有無人知youtube有無佢成隻歌可以聽，得幾句唔夠喉呀

淨係搵到呢段

btw不推文

咁你講來托柒咩

唔該哂絲打 成日一時記得一時唔記得不推文

希望花姐有mon post
如果造星2之後想整新error,可以搵佢

不過我覺得暖男似係行才華歌手路線多過搞笑路線

有個問題,其實上年S1個陣已經想問
如果狗坤,後庭,刀削面呢幾個走去參加造星,唔知會有咩成績

坤狗=唱歌表情太差 好似jer咁俾導師救返
削骨還父=travis仔 因為樣直接被foul
牙醫=靚仔 唱歌ok hku 5藍直入

agger，佢唱歌幾好聽

無人想知啊咁 走啦

viutv其實幾多元化
希望可以開個音樂搞笑節目俾佢地做主持
玩下遊戲同唱下歌

viutv係多元化
但資源唔夠
而且觀眾人數唔夠
認真要搵方法打破tvb一台獨大嘅問題

Oscar Li 好有氣質，如果做戲應該好有潛質

好撚好J

上年oscar公子都幾正
不過今年個oscar仲正

上年個oscar真係不了
唔係好識欣賞佢呢type仔

oscar li個身型靚到

花姐之前同IAN做過一次戲
唔會比佢剪接呃到

Oscar li成個package都正
屌 逢係讚oscar li嘅comment就有兩個負評 咁快就有haters? 先播得幾集 定係我哋讚唔中你鍾意嗰條仔就畀負評

30強見唔見傻仔boris

阿cotton成個方塊酥咁 好柒

個倒三角

oscar li真心正

屌你 我已經估到你係邊個

3P好耐冇見

隻cotton 仲響到

想知炎症點解係賤男？

收嗲啦3p你叫架咩

死gay佬黎架

點解你會做咗P牌仔…

P咪P囉有咩問題呀屌你老母

不推文回覆呀！！！！！

屌 點解成撚日影youtube條友

Mirror第一個紅燈

魚旦好似幾好

有啲尷尬

係咪Stanley㩒架

因為串緊星座撚

Facebook status 講得好好

貽興

肯定係星座撚熄燈，笑鳩佢胸肌

星座嬲 即紅

寸胸肌撚喎緊係紅佢燈

尷尬

都唔似係一個表演

窮撚不應當明星

講真呢到唔係俾你黎學野
咁講死硬

星座撚咁小氣

好慘

到底佢表演有幾分真幾分假

連㩒個過程都冇得睇 係咪佢嬲得濟

新一代pa仔

屌你老味見到自己個名

有態度又肯做,一定會成功既
不過唔係呢度

moley

呢個PA 靚仔d

又PA

王貽興比評語姐..洗唔洗咁惡

Lokman好正
唔洗野野咁大力ban落去既

佢果陣隊野係咩黎

好似女人嚟m咁

劣版池子孝

咩組合嚟

好撚hurt 鬧埋人哋屋企人

moley仲係viutv做緊??

點睇都好過垃圾moley

我都覺⋯做多左

不過佢真係走走地樣

係
女學生吹水班有份做主持

仲有做主持添

係晚吹女學生做緊半個主持

呢個無moley咁討厭

劣版

把聲唔錯wor

佢係有道理
但態度真係好差同好燥
佢應該有同理心啦，自己寫書唔掂要走去拍戲

跳呢？

幾Q啊都

以出過道黎講都算唱得好差下

vvn

又話跳唱既？

眼細似洪永城

佢唱定嗌d歌詞出黎
仲要甩beat走音

又係唱歌唔勁偏要唱
佢做過做星1都要咁...

今年啲參賽者啲表演好似無乜記憶點咁

做馬嘅

舊年管鋈嘅水準

成班都跟風轉燈

人禁佢又禁我屌

是咪玩野呀啲評判

星座咁多鏡頭既

下

有哂劇本

屌 星座撚咪撚再講

上集幾個幾好

好假

痴線，咁洗乜一人一盞燈

Mirror冇人畀意見咩，次撚次都影住星座撚

佢最多comment

現代舞oscar
森仔
梓豪

鐘意既淨係記得3個

星座撚

好想睇tank

Stanley

mirror好多人平時唔講野架嘛

正常見唔好都唔會忍心講咁多
自己經歷過

MIRROR究竟邊個先係隊長

foul 左果個精神科輔導

最撚多野講嗰個，不過12個最撚廢就係佢

講咗句
見好就收 𡃁仔
真心我都覺今屆既參寶者真係講多錯多

same
但我會加埋阿Lu
佢終於入到圍好開心

一定記得波仔

Mirror過來人唔會批評太多

星座撚唱歌唔掂
樣又唔掂
fans 又少
唔知點解佢有份入mirror

講親啲野都顯得好唔成熟扣分既

波仔真喺好差

胸肌

識跳舞同有波

暫時最垃圾表演係邊個？

真係好可惜
希望有更好適合嘅舞台俾到佢

所以頭先一講就紅燈

10強基本都會入
但Jeremy個陣

又自大又中意出位 冇料扮四條

垃圾波屈屎

係好可惜
揀錯左個表演

小氣

波仔

一撚定係嗰個波仔

屌你,咁樣拎返出黎鞭

王貽興好乞人憎 comment 又mean又冇建設性 㩒燈又跟風

一定係波仔
不知所謂

不停見到vvn

把聲幾正

Mike好似eminleo

呢個幾可愛

25歲個樣咁老

減下執下應該ok

Jer八字眉

唱得唔錯喎

個方p假撚，同佢中學同學

係囉
話三張都有人信

唱得幾好

呢個幾好

係
仲有小白爸爸

我淨係掛住睇佢條眉

可以啵

吓得25

呢個O哂咀跳得唱得,係個樣差少少

水潑

收皮啦星座撚 以為自己好撚靚仔？？
得你先可以大頭？？

真係得

收皮啦星座撚

mike係咪可以強勢加盟error

25就咁
30點算啊大佬

肥仔係隊長喎

林二汶真係好煩

減下肥應該OK

點解最唔紅嘅stanley會咁多鏡頭

肥仔正好多

肥啲就話人取代到肥仔

佢大頭勁多暗瘡

後台 viu中意用佢

點會同肥仔撞呀on9
肥仔專業走音

stanley 收聲啦屌
最撚無用就係你

係囉勁多野講

肥仔太難取代喎
又唱得又跳得，個腦轉數又快hold到節目

頂你呀肥仔正好多
肥仔真係好正，獨一無二

爭嘢講咪得

error隻我們不碎幾好聽

鳩噏唔洗本

好煩

佢整完都唔係好靚仔...

成日同姜濤岀活動 憑乜

有埋星2之後
星座撚準備收皮啦

Stanley觀眾緣咁差都唔明viutv做咩簽佢 仲要狂畀鏡頭

肥仔最勁係跳舞 點同啊

咁似sm帶

再見

呢條友個樣成個笑波子咁

完全聽唔到唱咩

實比二汶話懶音

唱緊乜

中二病

呢首歌本身都係呢種

星座撚係幾靚仔
但實力同腦就....

屌

係咪五音不全？
唔係好聽到

點解唔可以剩係做自己叻個樣野...

AK

王貽興偏心喎

屌要睇個表演畀分架麻

黃貽興你好撚偏頗 唔識果啲好既你都紅
呢個咁差你識佢就藍 得啖笑

王貽興收皮啦

王貽興唔撚公平

偏到出晒面

王貽興你咁樣唔得喎
明明剩係睇呢一part俾分

牙豪

其實我想問呢度屌波仔嗰d係咪都係男？
我都覺得佢好柒好on9
但見ig好多女仔fd都follow佢又成日like佢post
d女仔好鍾意佢呢type?
而且我feel到熊仔頭個阿me幾冧佢

第二個評判就係喇
唱歌部份的底線唔得就唔得

對其他人唔公平
因為佢同參賽者合作過

用人唯親

唔係

唔係lor

絲 好撚柒憎波仔

唔好屈係女仔都鍾意佢
明明好多女仔都好憎佢
佢收皮啦垃圾

唔係個個女人鍾意呢type
我唔鍾意

之前同二汶合作過嘅wall 仔
二汶都比紅
王貽興收皮啦

唔係，冇睇過佢d片，
剩睇全民造星覺得佢好撚唔掂

絲
真係好柒wor

唔喺
喺佢真喺好差

其實呢啲KOL咁撚多人識就咪呃飯食啦
eye catching黑撚左兩個位

絲 僧到佢仆街

王貽興玩哂啦 神又係你鬼又係你

王貽興咁樣俾分真係好嬲

係193聲差小小
但好好聽

記得不推文不推文不推文
篤一下唔好懶

本身唔識佢
但見viu比咁多大頭我都憎啦

王貽興成個正值更年期嘅仆街女高層咁，識嘅就鬆手，睇你唔順眼就mean到

絲 真係好柒

鍾意條友嘅應該都好極有限

路人樣

呢個個樣好似running man gary

王生惡到呢

唔怪得

係wor. 佢那來的自信？
同睇第一季時一樣，都係咁乞人憎

三七面有啲似洪永城

真係 絲都覺得佢好撚嘔心
當然加埋佢之前啲臭史就更加憎佢 咩拍片揀sp 出道歉聲明一排又偷偷del咗話係為排版等等等等

佢嗰樣有啲新丁feel

幾可愛

垃圾波

真 咩我同我家姐唔係親生條片真係on9到震

我覺得似阿孝/博士

拍片揀sp講真架

走音走到我笑左

遲下仲有個炎症
真係兩舊屎都唔知邊舊臭d

屌我都諗左好耐佢似邊個

一撚定係

幾鍾意佢個feel
希望佢入到

都唔知咩表演黎
嘔心到呢

仲有愚人節話兩姐弟唔係親生，真係好撚on 尻

古箏呢個形容得好好

星座撚真係好撚煩
睇到好炆

太高嗰陣係咪走音??

個樣有啲似上季嘅小評

又係揀錯歌
音域上唔到去就唔好唱啦

好難聽

今晚好似無特別
唔怪得tank要做戲

佢好似決賽嗰時畀太多人鬧，自自卑卑咁觀眾緣好過一排
但觀眾緣一好咗啲就自信爆棚變返黑人憎

Colourful

問唔到俾紅燈嘅Mirror

二汶竟然呢個又唔㩒

王貽興收皮喇

咁都3藍

難聽到咁都4盞藍燈

素質

on9

Never coast

佢除左高音那下走左之外都ok穩定喎

素你老母質

其實幾鍾意佢 不過王生

邊個係預告發晒癲果個？

依加又咁鬆手

開始覺得1號好唔抵

ching, 我係絲，睇完呢幾集好憎呢件垃圾波

利申：冇睇過佢d youtube片

咁一號無走音都入唔到 咩事啊

Stanley真係好煩 無料又鐘意9up

mc幾型

認得呢個busker,同viu拍過野

幾靚仔

但咩態度

哩個態度

呢個幾靚仔 面試跳舞個度笑咗

佢有小小黑人憎

想好似姜b 咁？成日遲到

屌你老母啦

串柒柒咁屌你啦

呢個入硬啦

幾靚仔又乖仔

咁應該會入到好後

咁多老豆老母有病

態度

姜仔條路

態度有d差

想睇返咩事可以去返當時個po

波仔 Ricko 性騷擾女youtuber/藝人事件 ［youtube界2大狗公］

遲到係姜b特權

但個態度

有無人好撚憎紫色頭條撚樣

但佢真喺幾靚仔

又係唔係用同一標準去比燈既

係幾靚仔同乖仔
不過唔好咁寸啦

有啲似edan

死了 咁好聽嘅

老豆有病同遲到串柒柒有關係咩？
又賣親情 收皮

幾好聽

癌症真係好多人都有

利申：做醫院

好聽又抵佢串

所以話
有樣大曬
遲到有咩問題

唱得好聽 但可唔可以唔好歪住嘴唱

真絲 好撚憎佢

呢個就真係冠軍相喇

真係不相伯仲

mk仔格
但係又唱得幾好

又幾好聽喎衰鬼

幾型幾靚仔 唱得幾好聽

成個edan 咁既樣

唱得幾好喎

鍾意喎

好charm 靚仔唱歌好聽
有冠軍相

少似

幾好聽喎呢個又，又幾靚仔

唱係幾好嘅

花姐真係唔該執下佢d態度
靚仔唔係大哂

老豆有病都可以好聲好氣講

我都係絲
睇過下佢d 片真係頂唔順
on9 當有趣

靚仔唱歌又唱得幾正
但態度要改

睇好佢
有料靚仔又有drama位

之前姜b 都要考試返學啦
遲到咪又係俾人屌

暫時最鐘意oscar li

想要MC ig

真係好有氣質！

條友講野成日un下un下
個頭搖下搖下

睇到頭都暈

真係有小小似edan

我明白，但我真係希望佢地唔係為煽情而講

到tank做戲了

好期待

Oscar Li 係咪拎咗紙筆出嚟抄 notes

埋位睇戲

lm

我覺得有D似 林宥嘉

覺得佢好靚

發爛渣係咪今集

Edan愈黎愈靚仔

等左成晚

聲好聽唱得又好

條友真係差個態度
但真係ok

可能佢靈感突然黎 係到寫詩

我又要

edan之前俾馬友搞到冇特色
而家好好多

mcheung1201

睇返live見到Mc入到40 個心定一定

係咪又要整ig ac list

MC 快d出黎俾ig

唔好劇透喇

果畫面

冇錯

呢個幾掂

符合形象

唉 但俾識嘅人紅都幾hurt

唔係真發脾氣？

黎料

唔知係咪我錯覺
我覺得啊Tank個樣變咗

勇者tank

睇live 睇function都知既野
Sor

而家先知tank個中文名

tank上季個表演都好好j

tank輕挑左好多

梁dud忠
有懶音

比～

點解viu成日吹捧佢靚仔，係咪我眼有問題

咁又嬲得有道理既
但又唔好咁苛求

真咩跳下舞又彈下結他又跳下歌

個口好大

我都唔覺靚仔

個嘴唇

全民造星真係勁
咁嘅時勢都有咁多人討論
利申經過gup下

Vvn都沉船喎

咁精準啲講 跳舞嗰part

我都懷疑自己係咪另類

好左小小嘅

唔靚仔
同上年唱得一9樣

我覺得好過上季喎

星座

必殺技

Stanley唱歌好撚好聽？？？
咪又係五音不全

Tank醜左好多
上年因為vvn覺得佢好男人
今年差咁遠

比起上年
今年真係好好多

好聽過上年

係好聽啲既冇扯蝦

Vvn

由20分去到45分啦

VVN

咪話進步左囉

真係有cue vvn

Jeremy

Jeremy 呢個角度幾靚仔

佢沉船先證明我眼冇問題

花姐狂撚佢

肥妹又黎
表白完仲未死心？

係好咗啲嘅

去到十強我都唔覺得佢好起眼
係決賽個look
真係哇左出黎

Stanley話人走音 同埋點解咁多鏡頭

jeremy

佢收皮啦
決賽唱越夜越有機難聽到

vvn唔尷架咩

佢唱歌唔好得過TANK幾多

做戲俾我地睇

契仔黎

一樣
佢之前收收埋埋

之前個d全部都係做戲架姐

有無人記得之前有套節目
係viutv幫vvn向tank表白

Jeremy 有禮貌過星座撚十條街

睇哂預告 覺得tank成part都係劇本

tank當年係脫毒真係幾型仔
而家可能差少少

Tank 出場時間係咪有成節

垃圾有咩資格笑尻人

Edan好正

咪脫獨工程囉

脫獨工程 好似係

stanley真係死好彩
佢根本連第一回合都唔應該入圍

脫毒工程

暴風女神拉小堤琴 好撚好J

mirror入面愈有料嘅人愈少出聲，好似冇聽過jer評人唱歌，又冇聽過AL評人跳舞，係咪viu玩鳩stanley齋播佢鏡頭

Jeremy就係之前俾佢掉低嘅teammate !!!!!!!!

用一節講tank

tank一啲都唔靚仔
點解係咁吹捧佢靚仔

無知一問 點解佢會比人叫星座搖？

又退賽 假到

撚

佢上季話自己係獅子座所以想lead多d 之煩

不能同意
Sorry bro

勁有男神feel
靚仔到呢

佢真係收鳩皮喇
唱歌又唔係好聽
人地tank跳舞好睇過佢好撚多

成功左啦viutv引我地屌星座撚

呢兩個天同地啦真係

來了劇本

Jeremy講你有上堂㗎喎 同星座撚同一句但態度同畀人嘅感覺差好遠

玩花姐？邊個生日？

jodmud9

估最後會話測試參賽者

吓？

好想睇返片

認真咩，退賽

佢梳翻順毛更靚仔

通常越多鏡頭就係foul

我覺得係整蠱

太over

係，tank差極識跳舞

youtube有
j咗好多次

邊個生日呀

tank 之前幫手bargain 其他人拍mv果 part d 眼淚唔知真定假

花姐d戲仲好過tank

屌 咁都可以拖多集

攞預告黎呃預告

屌啊 下集？？？？？？？？？

其實個鐘又係唔知做乜鳩

屌咁就做完

又等下集屌

假撚到，呢d mk 駡人點會零粗口

屌又呃一集

做多左啦

屌仲有2節添

真心覺得佢正過姜好多

屌 又要等

擺明係做比d參賽者睇
唔係點會叫哂d人
不過dllm無啦啦又聽日

又呃一集

一早講過話頂唔順的話就可以敲鐘走

比個預告呃左 又要等下集

d 人想退出就出去搖個鐘ma

下集等下集

屌你咩事

肥仔會唔會再cos今季嘅tank

好似馬嬲

屌個廣告

屌做乜鳩

屌，好劇本feel喎
之前tank性格一向唔係咁

雖然知做戲,但咁樣cut開佢引人睇下集真係好仆街

屌果期係咪有人生日呀 無啦啦內咩定on999

劇本？

我知 但係退賽都唔會敲個鐘啦 點都私下講
做戲make noise用

d cam set好晒

個廣告又有一堆留言

Edan做文西個節目幾cute
呀媽都話佢得意

其實咩事

屌我都覺
真心唔型不過今季跳舞又靚又叻有oscar

淨係知唔係花姐生日
無咁遲錄

如果係真tank 咪自毀前途？
N 年後比人bin c

又下一集

可能又會見到自己

點解要搵tank做上一秒都仲話好有熱誠俾晒全部氣力，然後下一秒就敲鐘推賽，冇乜說服力喎

佢岩岩話參賽者太依賴tank
會唔會夾埋tank整蠱成班參賽者

我都覺似猿人 其實如果viu唔特別吹捧佢靚仔我係唔會咁留意，每次一讚佢靚仔我就覺得好ung耳

tank嗰句 好 出去講出去講
話唔係做戲都冇人信

之前好撚好笑 好似中間開始

通常預告已經係最好睇

效果

我呀媽睇完文西都話佢幾靚仔

阿dee扮ot好撚好笑

垃圾預告

但tank攞哂袋準備走

個咀又大又突

聽日先知係唔係劇本

佢唔係靚仔路線
係型

脫毒工程果陣開始留意佢
上季見佢跳舞好charm
上年睇造星都係因為想睇tank b

以為會今集交代

拎個袋姐有幾難

可能又係同花姐夾埋唔知玩鳩邊個都唔係第一次

各有各好啦

音樂才子edan

都係脫毒嘅時候留意 tank
好型

可能入面係吉

eric kwok都話佢可以返屋企

劇本啦一定 唔好太認真

睇一次笑一次

暴風女神

勁好笑 嗰時電視睇完都上網再睇多次

唔好成日乜都覺得人學姜b得唔得

雖然大家話佢唔靚仔
但我覺得佢跳舞時好charm好自信好好j

今年擺明比佢做主角

一出去一定就笑笑口啦

如果唔係點呃你地追

9成做戲

做到勁似

好麻麻真心而家仲覺得over左

仲要連呃兩次
以為今晚知原因
點知要等聽晚

所以唔洗太認真

肥仔後樓梯打電話 呀tank喺後面行過

睇返啦 好正

係咪花姐生日搞驚喜？

加密四次密啦
唔係個個都會睇live睇function

睇返都笑到pk

唔會突登用遲到黎搏上位呱

tank話佢有魅力會準確啲

一定冇退賽
又唔知玩乜

vvn都係viu御用戲子黎啫

成日撩台妹
好好笑成日講珊珊

個節目叫咩名

肯撚定
viu點會俾人話內定都播出街

走哂音.....

臺灣文西only you

定係嗰啲隱藏camera慶祝邊個邊個生日嗰啲

之前成日比人話老鼠屎

緊係啦 寫個劇本咁重本 唔呃你地睇兩集點圍皮

佢不知幾撚叻
邊會係老鼠屎

個陣睇mirror go 係咁比人話 聽到都唔開心

設定冇辦法
不過咁樣先會令人印象深刻
咁醒目嘅老鼠屎

係囉 仲話要留到最後
但我諗緊參賽者會唔會都有「又係阿tank，係咪劇本」嘅感覺

十強美國有ian發脾氣整蠱lokman

會唔會係vvn生日啊

咪係 ian lokman都少出聲

講乜佢地都話學姜b架啦
真係得佢地先會咁都聯想到佢地個姜b

梓豪正！

絲 好唔鍾意佢
希望佢可以快撚啲俾人foul

突然之間可造之材變咗做評分標準
咁梓豪都入到啦
屌你老母王貽興

嗰條小魚扮撚晒好關心啲選手咁
感覺好虛偽

就算學都唔會用遲到呢一點
上年姜b都俾人屌到上天
不過mc個態度真係要改改，靚仔有實力但輕浮真係會扣好多分

如果我係參賽者我會覺得tank係內定三甲 or at least十強，viu又形容佢本身半隻腳入mirror (但佢走嗰陣明明二十強都未入)，今屆又做大佬求情又劇本敲鐘，本身佢同viu又合作開，好難唔信冇內定，分分鐘而家已經form緊新組合，揀埋佢做隊長

好似 Pepe/paul Frank...
隻眼閃令令，嘴唇大性慾k强。
講嘢個表情好大...好唔自然

咁傷風感冒都係病啫！

絲，唔係個個女仔都鐘意啲賣cute嘅男仔。應該話，唔係個個男仔都賣到cute，唔該佢照下鏡先啦，冇姜濤一半靚仔都咪撚出黎扮可愛

梓豪好cute

係，如果唔改就會好似狗毛咁，唱得好都冇得留低

好型
隊長真係隊長

同意
佢勁陽光勁可愛

梓豪長駐我心

error 真係好正

成日見到佢好煩。第一集已經好煩

幾時放上kkbox d platform

Edan個小提琴要聽佢live
果陣決賽因爲係直播,啲聲係直出冇哂回音,所以啲聲好乾

不過佢最拿手應該都係鋼琴希望黎緊mirror返黎參賽有得睇佢表演啦
好耐冇睇佢做mirror以外既表演了

佢mirror go第一季真係carry左個節目
勁好笑

上次笑人造作 自己唔照鏡

嗰個叫MC嘅參賽者個feel有啲似上一輯嘅狗毛

有得預覽

個人覺得唱得穩過狗毛
唱歌路線黎講似ian

有

係 我都覺得佢唱得好啲
同埋態度應該都好過狗毛

Viutv 好啱搵小白拍啲醫學節目
睇都睇得開心啲

態度就唔知
遲到仲要無悔意呢吓好差
狗毛似係控制唔到自己多

sorry到而家都唔明二汶點解要俾佢入復活區

Viu tv個網點解仲未有第五集重溫？

有啦喎我見到

有集佢fake對面隊
搞到對面隊以為夠數 集體中伏
點知佢收埋勁多

王貽興成日串串貢咁唔知做乜，意見又唔係好有建設性，二汶d意見好過佢多多聲

有一下佢好明顯見到二汶轉燈佢先跟住轉
搞到個PA 唱到咁有四藍

評判黎講覺得二汶算係最有主見最中肯嗰個
但間中都會有幾個唔明佢點解俾藍燈
好似唱小小鳥嗰個，老實講真係幾難聽
仲有小白 俾乜野鼓勵燈
小白嗰度我反而贊成王貽興話唔應該俾假希望人
個人覺得小白入咗都唔會行得遠

Agger 可以拍埋湊仔節目

坦克

睇完
TANK個度好假

我都想

個人唔cute真係咪撚玩啦
好似梓豪完全冇濕鳩公仔乜乜柒柒
直頭冇刻意sell cute
跳埋隻濕鳩舞都好好笑好得意
森仔都係

啱啱先睇返重播前半集
魚蛋好慘睇到好sad乖仔黎
王貽興你條撚樣

屌 笑死

由上年到今年，都唔明點解會讚個猿人靚仔

表演特別好咩？印象中咪又係dancer一個，唱歌去到今年，都係咁不堪入耳
點解今屆俾人推到變大熱

尤其係佢笑起上嚟真係勁可愛

最正係肥仔係後樓梯扮果陣 真tank 係後面經過

唔知佢入唔入到40強

似粒Lego多d

agger，唔刻意賣cute反而俾人感覺真心可愛，呢啲有就有冇就冇，冇得扮

我覺得佢有啲陳冠希feel，串串貢咁

幾有星味

係真係幾靚仔

攝石人 訪問邊個參賽者佢都係隔離安慰/攬住

暫時最鍾意現代舞 好欣賞佢將唔係主流嘅現代舞用嚟表演 好吸引另外梓豪嗰種可愛係天然可愛 唔係特登扮同嗰個垃圾波仔差好遠 一定要入到啊好擔心

我都係Oscar 梓豪

兩個都好charm

Agger 上年跳得好過佢嘅人大把 今年so far未有好outstanding嘅dancer出嚟不過相信都唔會少
講唱歌 哈哈 清唱必殺技真係五音不全到一個點
靚仔更加講唔上 個口又大又凸
同埋有冇人有同感佢有啲想做lokman嘅角色 扮leader

因為花姐鍾意
同成班造星1又熟又師父又師兄又剩
小圈子

雖然估到，但劇透就多幾層啦唔該

覺得應該係有其他參賽者有閒言話有內定
所以先做呢個劇本出黎
或者係真？最後唔夠人填窿搵番呀Tank？

mirror go邊集?想睇返

[ViuTV] 2230-2330 全民造星II [請用不推文回覆 劇透細字深藍色] [光復香港 時代革命] (4)

AL當然冇評人，因為佢冇份做第一輪評判，不過Lokman、Frankie都冇評人跳舞，其他人都係輕力批評。

播參賽者面試片段又係佢做考官多，見佢恥笑Tank好黑人憎。

30強Team B炒咗

聽花姐comment似乎唔覺得佢靚仔

有做呀 播好少咁解

無可否認 唱歌係真係好聽嘅
不過個人認為啲態度好閪
希望只係剪接效果

AL係有做海選
99強就冇去錄影,嗰期佢喺日本拍緊入住請敲門

逆流大叔導演兼編劇，專欄作家

因為上年呢個打擊
所以我去睇咗40強張相
而家有晒心理準備

大家睇得唔夠 好多參賽者都成日讚小魚 話佢成個呀媽甘照顧佢地囉 佢真係甘Care人架
利申:識佢真人

有咩幫到你呢師兄

虛唔虛偽睇落去咪知囉

你放心
我實睇

真人？